出得黎社會耐左，又回歸返自己本性

本身細個都係做自己
慢慢大左
就扮野
做人地想自己做個種人
開始扮斯文
懶有禮貌咁
又扮到好有興趣讀書
以為自己終於生性
識上進
但根本只係交差
心諗讀完就甩難
老豆老母唔再煩
出黎揾食
自己都養唔掂
做黎做去都係d 19 clerk
上進極都係做狗
好聲好氣
盞俾人屌多兩錢重
久而久之
情願做返自己算
唔想再扮野
扮黎都哂氣

屌你老母又人大左

假面具做人實無死